為何楊明不用於現場吹波仔? PPRB：「查案細節，我哋唔清楚。」

藝人楊明今日凌晨涉醉駕，現場消息指，他拒絕提供酒精呼氣測試，被送往瑪麗醫院。而女友莊思明由家姐莊思敏接載到場了解，警方正進行調查。

被送往醫院的楊明一直未有現身，有消息指他已經保釋，只要身體沒有問題，就可以離開醫院。而醫院現時有不少傳媒等候，但原來楊明已秘密離開，據知他需於9月上旬向警方報到。

而外間不少人都嘗試聯絡他，但未能成功。經歷過一晚沉澱後，楊明終於「蒲頭」親自回覆東網！問到他身體狀況時，他以短訊表示：「冇事。」但再問到事發經過，就沒有再回應。而記者致電楊明女友莊思明時，胞姐莊思敏代為接聽，並表示不方便回應。

而無綫電視助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲小姐表示，據初步了解楊明昨晚駕車回家時發生意外，受了輕傷，幸好沒有涉及其他人。當時他可能因壓力過大、疲勞或其他狀況，汽車失控撞向路旁防撞欄和石壆，車頭毀爛。事後他被送往醫院，經治療後已出院。現時希望給予他時間休息，盡早痊愈。公司會進一步了解事情和向楊明提供所需的協助。

警察公共關係科（PPRB）今回覆指楊明因「拒絕提供血液樣本」而被拘捕，並已獲准保釋，至於為何楊明當時不用於現場接受酒精測試（俗稱吹波仔）？PPRB則指：「查案細節，我哋唔清楚。」

據知，楊明現身處女友莊思明的山頂道寓所，而現場已有不少傳媒等候，至於馬己仙峽道事發現場，被楊明撞爛的位置有欄杆圍住。

source: 東網

呢單野真係要咬住煲大唔放

妨礙司法公正

女友莊思明的山頂道寓所

咁快割席

拒絕血液樣本測試
即係吸左毒

最後話證明唔到佢飲酒嘅話我真係屌你老味

一定會酒散先吹
一係驗到個濃度超標少少

你地警察查案都唔清楚 真係請你返黎坐就有錢收

冇事！

擺到明要放生

吹咩，犯法就係犯法

醫院有無驗血？
又唔吹波波又唔驗血
負責查案嗰兩隻狗係咪公職人員行為失當？

PPRB獨立於警隊㗎？
直接對外招聘㗎？唔使學堂training 㗎？
會唔撚識丶唔撚記得㗎？

酒後駕駛是嚴重刑事罪行，最高罰款港幣25, 000元及監禁三年。

根據《道路交通條例》，駕駛者拒絕提供血液樣本，刑罰與酒後駕駛同等，違例者最高可被判罰款二萬五千元及入獄三年。

有其他方法驗酒精含量的
例如尿液、血液
唔一定要吹氣

血都無驗保釋咗啦wor

已訓斥thx

咪係，果然係社會垃圾

咁大家都明

守護法治既執法者都唔清楚
咁有邊個清楚？

你唔清楚咁要你做乜

唔撚係好鐘意話犯法就係犯法㗎咩？

屌你老母

撐驚 犯法唔驚

東網 做呢D 娛樂八卦 + 政府部門 報道寧舍落力

問黑警PR

佢pat到咁要一左一右夾鳩佢，你放條撚入佢個口都唔識吹啦

如果要質，就問入到醫院有無捉佢驗尿驗血

擺明想放生啦

推

暴龍哥

只能靠蘋果牙膏師

隨時妨礙司法公正喎

唔清楚你就問啦
成碌尻咁
pprb作用就係咁咋嘛

想有條咁既女

我支持香港警察，我可以醉駕了

最後一定冇事

犯法就係犯法，除非你係楊明或警察

放心啦 黑警實幫佢

其實放生楊明仲好
最好港共依家做野有咁陰質得咁陰質
以現階段黎講呢d"平民"級既垃圾
等我地光復左之後再慢慢清算都唔遲

啲警察都係睇電視，學陽明做警察

大把野無左下文啦，黑警高層潛建無哂聲氣

問佢咩都唔清楚, 咁仍憑咩出來代表啲同胞解答問題

點知唔係醉酒
係吸毒

繼續煲滾水

曱甴集團

係都721啦

撐警代言人可以獲得醉駕豁免

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔清楚即係失職

吹波仔又唔使 血又唔使

推比區議員煲

又黎警狗依一年既招數

唔吹波仔 就冇辦法證明佢飲酒

班狗繼續保羊明囉

下次直接問警方是否鼓吹酒後駕駛合法化

擺到明可以點，大波嬅:我唔知 睇唔到，唔評論個別事件

限聚令 究竟佢去邊度飲酒呢
邊個同佢一齊飲

不如話楊明會係9月報到補做酒精測試

知唔知我係邊個呀？！楊明呀！

如果車上嗰個係杜汶澤 會變成點

同721一樣放生

不如話48小時後驗會準啲

點解鳩縮呀

特權特辦

這裡是中囯香港，符合國情

一定冇事好實講依家如果拉佢，去到庭咪又係放佢出嚟
不如畀個好市民獎佢好過啦

唔怪得楊明成日代言差佬啦，大家都係慣犯，一擔擔

電光火石間 警員護送市民去醫院
警方將市民安全放在首要位置
同時表掦壓力大的楊明情操高尚
相信他不會酒後駕駛

撐警者 犯法都無事
就黎變到某國咁架啦

只要撐警做乜都得

黑警選擇性執法

拿督個女黎 基本上唔會抬得頭對佢d親戚

仲咩唔現場吹? 係咪想放生?

證明到有你先覺得奇啦

唔清楚唔識問出勤犬隻架咩？咩都唔知就咪揀覆啦垃圾

會唔會又吸毒又飲酒

香港腳發作無可疑

MK恨起錢嚟要面架咩

你幫吓我, 我又幫吓你, 你明存啦

藍屍殺人放火金腰帶

唔撚洗旨意走

罰則一樣但可以死撐無醉駕

所有交通意外都要吹波仔，呢個係辦案程序而非細節

反送中一路以來個人覺得最值得煲大係「跌良心」個個後生仔
成件事前因後果影曬
但居然冇下文

放心
實會放左佢

警隊好似有收過佢地啲野嘛

轉個頭就冇人提

藍屍醉駕都無事

一定冇事

燉湯唔飲飲酒

香港真係俾呢班人搞到咁...多謝黨
屌你老母司法公正

都話佢點都無事架啦最後

玩撚完
不過只要証明到件垃圾有飲過大量既酒就得

有乜撚野你係清楚架

今次炒佢唔死真係天冇眼

點解佢咁樣都唔死

嚴人寬己, 楊先生正義啊.

扶佢果2個差佬
到底收左佢幾多錢

藍屍狗最鍾意犯法

唔吹仔咪無醉駕囉 食屎啦楊明

出自法例定popo通例
我搵唔到相關instruction

電光火石間要吹波仔係唔可行

食屎啦藍絲黑警

有無狗仔影到佢喺邊度飲酒啊

唔清楚叫專業？

唔清楚你又企出黎

有無佢飲酒/附近cctv睇到佢上車迷迷糊糊

血液有得測酒精濃度
佢諗住拖得就拖，等酒精揮發晒

軟飯明

我估到時係
法官：算啦 見你炒車後無走咗去 勇於面對
加上無撞到人 淨係撞到欄 又咁多人幫你求情
見你平時做咁多支持警察支持國家行為
罰你少少錢整返個欄算啦

（以上內容純屬虛構，如有雷同，實屬巧合）

一定無事

已經訓導咗

笑撚死，一隻奶共暗星都可以有特權班差佬真係地底泥都不如

垃圾黑警揾個慣犯做代言人仲要做完再犯

真係弱撚智

真係唔撚洗旨意走！

PPRB啲老母清楚

犯法就係犯法
除非你撐警察

CLS

Push and pin pls

咁好服務抬埋上車
換着第二個仲唔拎支槍出黎出叫佢落車吹波仔呀

各位 原來可以拒絕吹波仔
除時無事架 學到野未

黑警公然教大家避免法律責任

司法仲有公正？

係咪hi野

撚樣
唔敢講有無飲酒